真係好佩服勇武巴打

我齋係諗下呢幾日對抗住班強姦犯都覺得驚好失敗

我聽日第一次上。但可能只係幫手拆野整野 巴打一齊加油

巴打唔好有事